頹撚廢

生活冇明天冇出路冇學歷冇技能
怕人,摺,唔想同人溝通
日日4,5點都唔撚訓因為sad
日日慢性自殺,酒精,咖啡因,尼古丁,電子輻射
我想點?唔知
最應該死嗰個係我
玩撚完

我夜訓開 一齊傾下

你講果d我做齊哂 仲嚴重過你 我都未灰心
所以放鬆d take it easy
利申：絲

完全冇人生目標可以點搞

小弟淨係飲啤酒
但都係訓唔著

你幾多歲先
如果仲後生就無咩所謂啦

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

我廿歲咋
但係連讀ive都冇心機
依家好似啲啊伯退咗休咁

我覺得人係唔應該為咗份工而生存

好後生姐 書讀到就一定要讀 *個人經驗
我中5就出黎做野
講真 我好後悔點解唔夾硬死讀落去

做你想做既既事個前提係你要有本錢先
*唔係講錢果個本錢

我頂唔順課室嗰種氣氛
是非當人情
同埋我以前返學俾人恰過所以我好抗拒

興趣？

起碼有屋住同餓我唔死先,感覺自己係負擔

打機
落機鋪
睇戲

打咩類型？
睇咩類型戲？

你可以試下唔好理其他人講d咩
我係唔介意人地點樣講我
講真 我做d 咩關佢地撚事咩
當然如果佢地恰到好過份 唔止言語上就另計

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

你屋企俾好大壓力你？

冇
但就係冇先搞到自己內疚

大哥 吹下水先 幾時都得
負乜擔？ 好多人一起行緊條路 一起撐

fps lol
車game gvg
西片 Netflix劇

咁已經好過好多人
慢慢發掘自己既興趣就搞掂啦

hi
呢啲時間真係..
負面情緒又搞到我訓唔到